突發 將軍澳防暴警圍捕10歲男童

#轉載將軍澳group,即時，將軍澳富康迴旋處,街坊目測入私人屋苑拉左個10歲左右仔，暫時原因不明

What happened!

Push

推爆佢

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

推

痴撚線

我愛香港 我要清潔18區連儂牆

下 痴撚線
推

根據TG GP消息，聽講個細路咩都冇做，只係叫下口號咋，咁都拉

雷射筆

屌

出來

push

痴撚線，咁都拉得落手
d狗真係唔係人

屌你班黑警癲撚左

將軍澳人，一個10歲細佬都拉，你地仲忍？

Cls

巴打訓左三個月？
無惡意，諷刺姐

10歲都得罪你？？？？？？？？

廣傳！

101

on9
之前最低年紀係十一歲
依家十歲
遲下係咪好似埃及咁
4歲童告政治示威

唔撚係呀

乜撚野事呀

痴線
成班顛狗細路仔都蝦

if I can I will send ur fucking “doghter “ to India enjoy a gorgeous deflowernation

推到比屋企人

不如去醫院拉bb仔啦屌你老母

咩事

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大批市民晚上聚集在將軍澳PopCorn外唱歌，據悉一名中年男子突然與在場的市民發生口角，其後更出手打人，多人不滿中年男子向人群動武，於是將他包圍，中年男子立即報警，多名手持圓盾的防暴警其後迅速到場。

至晚上近11時，防暴警一度進入富康花園內，現場消息指有兩名年約10歲的男童疑用觀星筆照射防暴警，於是被多名防暴警包圍，將二人拘捕並帶走。多名街坊知道消息後，立即趕往現場，要求在場的防暴警立即放人，有市民高呼「10歲你都拉，恰細路」、「放人」，並直斥警員為「黑社會」，警員則手持胡椒噴劑及長槍戒備。晚上11時許，現場有至少400名街坊聚集，群情洶湧，有人呼籲其他街坊前來增援，氣氛緊張。

大批防暴警於馬路中心築起防線，防線內有警員舉起手機，拍攝街坊。

痴線

國際文宣

屌你老母死黑警

就黎連5歲細路都拉架啦!!!!

拉個小朋友,出動成百隻狗

pish

黑警

竟然捉得落手

蝦細路 識唔識羞恥啊

如果運動唔成功
我地屋企就會噉。。。

推 佢屋企人知未

正常人真係做唔出，上次撲跌個中學生又係咁，真係正畜牲

屌 高過細路兩個頭 咁都拉得落。on9

tko live

推呀！

［P牌推唔到］我朋友聽日要返英國 問大家聽日點算好

識羞恥就唔會做黑警

元朝個細路高過個馬車車轆就

可能係無返學?

屌你老母而家仲係齋包圍比人報狗

黑警拉細佬好唔好意思

屌真係無話錯班黑警

連登 黑警Account
請善用起底功能用人地既圖片出post

SeunSinBeliever
#39544
🍼乳甜藥稀💊
#36157

Pish 星火

on9
可見班狗幾玻璃心，一個10歲男仔都容不下

痴線架

死賤種黑警！

黑警幾時死全家

打人都冇難度
何況拉人

10歲細路仔都拉黑警死全家

屌你老母，係咪要入撚埋幼稚園拉人先安樂

將軍澳?!

一個細路得10歲
叫下口號都要俾你班仆街拉
屌你老母啊 死黑警
我係你老母都想塞返你地入個西
恰完啊伯恰細路 好撚可恥啊你老味系
死警狗 mon po狗

屌狗老母
𡃁仔都搞！

黑警死全家

聯合國兒童組織

屌你老母痴撚線

呢個絕對係國際文宣核彈
但真係要FC佢係咪真係10歲先

cls

將軍澳 jm9

屌你老母呀 咩罪拉先依家

屌開槍？？

文宣

係咪癡L咗線呀？香港幾時先病好呀頂哂你班衰人！

10歲都拉死黑警

將軍澳人捨得出黎未呀！

啲左膠最撚憎依啲架

佢屋企人知道未

屌佢老母死黑警想學埃及咁告4歲細路殺人？

幾時拉１０個月大果Ｄ？

Pish

整喊細路，扣幾多分？

10歲小朋友 屌你老母死黑警
929出黎

佢地就黎衝入產房拉人

Cls 幾時喺醫院直接捕喺個媽媽到拉出世bb

究竟佢哋想點？
十歲咋

on 撚鳩

屌你老母 10歲都拉

正常又點會甘心去做 賊 呢 ?

屌你老母專恰細路

10歲？？？？？？？
發生咩事

Diu 我地依單都要推上國際

一個10歲 一個15歲 無社工陪同

上twitter

live

警察死十次都唔夠

宜家係咪轉左策略專拉細路
嚇到d 10零歲唔敢出黎/父母唔比

真心

屌你老母 死黑警 10歲小朋友都唔放過

10歲都蝦
垃圾黑警

十歲暴咩動呀 on99999

twitter要人！！！！

cls 十歲咋

CLS

告唔入都帶返去玩殘先

痴線！！

做乜撚野蝦細路 咁撚垃圾拎啲細路黎拎權威感

屌佢老母，清算唔晒咁多狗

屌你老母

開左海綿彈

Dklm
又亂拉人

年輕係原罪，越年輕越大罪

細路哥都拉
點知會唔會畀啲戀童popo 搞

十歲咋！仲讀緊小學咋！！！

乜撚事啊

精子有罪，支持犬隻絕育計劃

10歲都拉

黑警無撚野下話

10歲細路哥都拉 係咪癡撚左線

Dllm 十歲都拉

係3個
2男1女

中午攪醫護，夜晚攪仔，就係要激人出嚟，最唔想平靜嘅根本就係警察

夠十歲可以刑事檢控

老到陳伯
細到十歲
都逃唔過魔掌

真係痴撚咗線

係味痴撚線啦屌你老母死黑警

。

岩岩開左槍 fact checked

10歲了

dllm淨係識蝦細路

點解唔忍?返工大過天,老豆老母就死,港豬都唔會請假一日!!!!

好快連bb仔都拉！嘔奶就告襲警！

唉

乜鳩野呀10歲？你唔好拉個6歲

而家係以咩罪名拉都未知 屌

黑警真係唔驚生仔冇屎忽

tko?

屌佢老母

咩事阿
黑警死全家

或以下就得

.....

痴撚線 屌班狗老母

咩撚野事

射咗彈 中咗人

Yes sir!我屌你老母唔該！

痴撚線，就黎bb都拉

10歲都拉 黑警死全家

十歲真心對班popo 可以做d 乜，亂鳩咁拉人

TKO，岩岩影

好撚ON9

D狗真係無腦

乜槍？

海綿

屌你老母10歲可以做啲咩？
咁都拉係咪痴撚線

叫口號都拉 死黑警

絕對係國際新聞

好似嗌左一句口號就比狗咬

隔離po話係海綿彈

屌你班黑警恰細路

下次就拉埋啲精子卵子

求國際文宣打文

又創新低

痴鳩線 推

愈搵愈細
幾時拉幼稚園？

喺海綿彈

有直播未？

Today, HKPF arrested a 10-years-old boy, who was only shouting slogan on the street.

英文唔好，求鳩其translate

from tg 海綿彈

白色恐怖
想嚇到人口號都唔敢嗌

散左未？

有無名？

屌你老母10歲都拉,全部黑警死撚晒去啦,失常性

轉載~
2315
晚上有大批市民於將軍澳popcorn商場唱願榮光歸香港，期間有1綠衫老人打市民，其後往富康花園逃去，有市民表示其「吹雞」及報警。其他市民趕到富康花園，攻擊者其後逃到將軍澳廣場。防暴警到達現場，衝下車，拘捕約10歲少年陳德文（同音）、約15歲江泉銘（同音）（張珮松中學）。兩位被捕人士已有社工及律司跟進。其後大量防暴增援。
AM9804 豬籠
AM6341 豬籠 陳德文上的車
AM8603 EU

推撚爆

屌你又蝦細路

10歲好似咩都告唔入

救人

個細路由10歲就俾人嚇大

過多20年必成大器

推 一定嚇死個小朋友 有冇律師

推呀屌

就係因為尼個藍絲打小朋友後報警！

請起底！

推 屌你老母死黑警

依家咩目標都冇，究竟係想點？

狗屋附近大量疑似狗喬裝示威者
唔好去

推！！
黑警濫捕死全家

細路都打 我屌呀

推下

佢仲喺度？富康??

屌 好撚嬲

幾時拉１０個月大？

Wtf 做乜鳩班pooo

Popo

屌你老母黑警死全家

痴撚線😑😑😑

Twitter見，有冇清D圖？

依家要去邊呀，成班行坊企晒喺度

仆街黑警死全家！

又搞啲小朋友我屌你老母

推啦

淨係識得恰細路 性侵女仔 打老人家
垃圾

what the fuck.....

制裁黑警 解散警隊

用住先

呢啲仆街最好自己冇小朋友
DLLM如果唔係祝佢地小朋友百病纏身
他朝君體也相同[/size=3]

綠色果個打細路同報警！

街坊見佢向富康方向逃走！

希望起到底

以d 根本要推上國際

香港警察任意綁架兒童。

做乜撚野事

唔知送咗去寶琳定觀塘

就係靠亂拉嚇人唔敢出黎 無得cover

觀塘

唔該起底 貼佢大字報 在佢住所附近 起晒一家人

屌你老味痴撚線 根本係到嚇鬼

屌你仆街
祝你死全家

記者同議員到咗

召喚神獸

10歲無刑責，拉乜？

犬除左9拉人，打細佬，射盲女人同老師，仲識咩野？

[講到斷氣] Twitter 文宣最有效呀! 唔識用教埋你用好未!

CLS POPO

屌，咩事

聽現場講關鐳射槍事

On9

邊度嚟架

將軍澳廣場OK

將廣

推
有twitter幫手宣傳呢單
老屈細佬仔好撚大件事

realtime?

而家？定較早前？

跟住佢

無人性

On L 9

十歲可以做到好多野，唔能夠做相提並論

屌! 黑警死全家!

私鳥啦

係realtime就即刻拖成成個十字路口d人黎

仆街 藍絲打人就call差佬
撕紙就車走
藍絲保鏢司機

屌 黑警死全家

又恰細路
痴鳩線

槍你老母

dllm

個良心去咗邊

之前黎，已經冇人

係

推！

10歲都拉係咪痴撚線

又蝦細路？

小朋友都拉
真係祝黑警啲細路日日比人搞

香港班警犬應該告4個月個啲

有無人知太子係咪都捉左人？

十歲都唔救，勇武呢

捉佢返去嚇到有童年陰影
佢地根本唔志在入唔入到罪
係享受虐待人既過程

未夠十歲先係呀聰明

屌,頭先成班街坊追撚住班狗, 差D中海綿彈.....

其實拉左上車真係唔會救到....現場過百隻狗....

入男童院

無限期拘留

請注意藍屍出未
淫魔
#1210

通知左家長未？

推 死仆街

屌你老母
人權法搞幾耐
香港人係咪要醒啦
無法治啦屌你老味
自救好唔撚好

係專蝦細路

屌 cls

打細路隻藍屍狗又唔拉？

小朋友黎緊四十八個鐘會點

屌你老母 死黑警 祝你地冚家剷

嚇死佢咩 冇言論自由架

目前有咩行動？

食屎啦 仆街黑警 10歲都拉 佢犯左咩法呀

議員話手足比狗拉咗觀塘 from tg

將軍澳地區channel

我識佢地兩個架
綠色嗰個先係藍絲
黃色嗰個唔係
大家唔好起錯底
🙏🏻🙏🏻

完全痴線

唔該手足

任世界去將軍澳狗屋

唔能係呀, 黑警飢不擇食

黃藍咁樣企埋一齊？

有冇多啲資料？

現在寶琳狗屋要人

聽講黑警會叫社署托管, 夾硬拆散人屋企, 好仆街架

話你個仔思想不正確 然後幫你落仔

做乜撚野10歲都捉

咁夜啲人好難走

屌
一個10歲 一個12歲 同一個女仔
細路都拉 因住生狗仔無屎忽
告就未必告得入…但係依48小時真係好擔心…
細細個就要比班仆街圍

依條藍絲成日喺Facebook留言
宜家仲愈來愈離譜
上得山多終遇虎喇
好心佢唔好連累啲手足親戚朋友啦

連細佬都唔放過

拉左3個，最細目測10歲，最大15歲
2男1女

好驚個細路會比人打
黑警連細路都拉因住生仔無屎忽

好擔心小朋友

一定要平安

幾個大男人拉一個細路，仲覺得自己好威威
依d人真係好垃圾

就
係哩條仆街打人又報警，最尾搞到拉小朋友

打就應該唔會 不過一定嚇到佢地仆街再送去兒童之家

唔係話送左去觀塘?

2310十歲兒童在將軍澳廣場被拘捕，現場街坊表示他什麼也沒做過，只是叫口號
叫口號犯法嗎？年輕犯法嗎？
支持我哋，訂閱香港反黑組 @HKAntiBlack

打倒香港最大黑勢力，還我白色香港！

From tg

寶琳今晚好撚多街坊裝便衣狗，小心

黑警CLS

想問拉左去寶林定觀塘？

請以「槍權」令香港變成自由城市

0051 #市民報料

星火律師話三個係將軍澳捉嘅細路去咗觀塘狗屋

轉tg

寶琳狗屋手足要小心呀
可能係個局黎
夜晚冇商場冇車
要睇水

細路仔都拉

目測係小學雞

觀塘
source: 范國威FB

我都話班黑警係粉嶺幾歲都打

我啱啱見到好似話係喺商場入面叫口號同埋有雷射筆跟住就畀人捉咗， 班狗沖咗入去將軍澳中心捉佢， 議員話係兩男一女都係十歲左右， 街坊有出嚟但係救唔到人跟住一堆警車更換或非法集會上網好似有記者影曬成段片直播

咪囉 拉左去左觀塘
邊個吹雞去寶林
寶林冇位散水喎

圍緊狗屋？

唉...好撚心痛...今晚又訓唔著

係....上次班狗衝入景林捉人
之前仲有狗扮示威者kick腳
大家唔好玩到high得濟唔願走

但個官可以判父母無能力監管小朋友，送個男童去寄養

wow 將軍澳狗屋手足

愈黎愈細個

上次咪有件，個狗官老屈話個家庭管理唔到個細路，send去屯門個社署

有個家庭就申請司法覆核救返自己個仔
另外嗰個冇咁好彩，唔知而家點

留名遲早有一日捉返晒黑警既細路

屌你，觀塘狗係好撚仆街既狗，7警其中有幾隻都係觀塘區，之前有單係撞車俾人屈打成招，上法庭睇CCTV 先證明到清白。